中國「獵狐行動」被FBI斬首，行動拘5人，3人仍然在逃

「獵狐行動」係中國整嚟逼流亡海外嘅中國人返中國
中國用非法方法追蹤監察威脅同恐嚇
逼目標返中國坐監，或者自殺
甚至搞埋人地屋企人

成日話要尊重司法管轄權喎

FBI相信在逃3人已經返咗中國

China Joe: China is our friend.

唔知中國外交部汪爽堅春點拆呢

一唱一和 郭文貴幾時返中國

咪話假 唔正確囉
唔通認咩

FBI 砌我強國生豬肉

汁？

好希望pompeo會係公開場合講呢件事

中國話d目標犯咗中國法律
但係唔經行之有效嘅外交途徑要人
反而非法逼流亡海外中國人返中國
或者自殺

犯法就係犯法

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

FBI都有上連登

以FBI network分分鐘真係有

走左去美國都依然比魔爪搞緊 究竟成個美國比人滲透成點

係美國領地做特攻，仲要係敵國

hi

Mr and Mrs FBI

Thanks you very much

咁都唔宣佈支那係恐怖分子

FBI 已經犯左國安法

真係以為國安法係大撚哂

咁玩同宣戰冇分別

今次你仲唔仆街

China joe...會話 this is fake news..

要發宇宙通行證電腦大爆炸

暫時 中華民國 ： 支那 成績係 1 ： 8

係咪又干涉支國內政，定已經犯咗支安法

係人地國家執法 中共真係傻撚咗

所以要殺埋流亡嘅芝麻仁？

先知阿伯仲未死

中華民國都試過 一下啫

正想po
應該叫獵共狗行動先啱

下個斬首行動斬邊個

強烈譴責美國無理拘捕正當執行職務人員
你美國都係咁啦點解我唔做得呀搬石頭砸自己隻腳呀你下刪三百字

犯咗港版國安法
黑警出動未？

你去葵涌貨櫃碼頭，有一 Team FBI隊伍得閒Check 由美國入境中國的貨，佢哋幾年得閒都會上高登，依家唔知

push

江南案

口交部都未出聲
大和田可以抖一陣

你針對中國

呢排口交部興用 「死路ㄧ條」作結

止唔止8個人
起碼要拉過千人

美方指控毫無根據
嚴重損害雙方的互信
要求美方馬上收回失實指控
否則中方將會作出報復
任何挑戰中方的邪惡勢力終被自己的石頭...

係香港大撚把支那間諜 (aka國安）

你幾有錢都無用

人地照樣係four seasons 塔你上洗頭艇

我覺得佢地返番中國仲危險為咗唔好令佢地洩密機密分分鐘將佢地秘密處決，反正都係一班loser，對黨毫無價值

美帝忘我芝心不死
衰軟必豬

今次有d難估

政治操作，無中生有，逼害中國

個5個唔係中國人

可以好串咁講：你美國無咩？被我捉鳩哂添呀

係美國地頭做野被人捉到
當年江南案

Rap

冇野嘅，咪否認完之後再求其拉番幾個美國"間諜" 囉

好像金無怠咁

我地唔識呢個人

頭先先俾FBI屌中國玩人質外交

美國海軍士兵都有啦，FBI 點會冇。

全都是美國抺黑中國

他們都只是記者

志願軍

中共國安法成功在美國貫徹落實

跨境執法
以為自己係香港咩？

留名等睇支那政府
拉五個美國人。
之後話佢地叫雞之類
總之犯左罪，
等候審查，
同政治無關。

記者：美國指責中國進行獵狐行動，中方對此有何回應？

耿爽：對於美國指責中國進行獵狐行動的行為，我的回答是：我們奉勸美國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美國承擔。還是我們經常說的那句話，請美國不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。美國如果指責中國進行獵狐行動，不僅將損害中方利益，損害中國和美國關係，也將嚴重損害美國自身的利益。美國指責中國進行獵狐行動干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

美國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。指責中國進行獵狐行動只會讓廣大中國人民進一步認清美國的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。我們奉勸美國有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

美國如果一意孤行，堅持指責中國進行獵狐行動，最終必將搬起石頭砸自己的腳。我們正告美國認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。美國指責中國進行獵狐行動的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。美國任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。中方強烈敦促美國不得指責中國進行獵狐行動，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。

黎緊應該會拉一堆香港人當報仇
之鋒等人要睇路

咪又石頭腳

咦呢樣係咪白粉報之前攞來支持送中嘅例子wo

.. 有名你叫, 我針對china joe....
成個老人痴呆... 出來選...?

敗登：瞓喺度贏佐選舉後，炒撚灑你班仆街。

敗登必勝

推

子虛烏有

江南案
呢單仲癲

美方散播政治病毒
任何遏制中國發展的圖謀都不會得逞
陳腔濫調

拉手足

... 佢好似講左句... i will defeat biden....
正常人聽完之後, 都唔選佢啦..
除非好大support..

幻想：戰狼
現實：

我嘅司法管轄權係我嘅
你嘅司法管轄權都係我嘅

Win-Win

不嬲外交部指責別國做咩, 佢地自己就全部做晒

支那 對 Win-Win 演繹係 所有利益/好處歸支那嘛

贏灑

善用推文回覆
洗走其他垃圾post

你班友仔小心唔好放CP，FBI is watching you

China wins twice

所以海外手足真係一定要聚居, 團結有照應

同埋一定要考槍牌

不過講極, 佢地都係唔聽

可以點幫侵侵選情?

發動「中國威脅」牌效果？

敗登: 支那唔會搶我地飯碗 唔係我地競爭對手

不過支那係我地米飯班主

雖遠必豬

冇事嘅，即刻求鳩其捉番幾個美國人話喺間諜咪得

我地又有幾個支那手足被美帝拉咗
我地根本冇得唔認祖國已經輸咗
你地繼續好嬲好嬲買華為撐紅店,支joke就會釋放㗎啦
解放軍一日唔衝一日淨係出文宣都唔會贏

對美國爆炸性有限...
同埋要發起係咪都要時間

口交部：美國已經成為犯罪份子藏污納糟不法之地

香港大把 任捉唔嬲

所以美國由當年派seal殺拉登變左無人機煮肉醬意粉

如果佢獵狐係捉嗰班喺美國揮支那旗同揸法拉利嘅NMSL, 咁又OK 喎

強烈遣責fbi造假

清埋佢屋企人
點解唔用情報交換自己係美國生活

戰狼出精 救返5個手腳返嚟

人類係高等生物，具有高度智慧

Hi Sir

我想講全世界都有，聽過澳洲都有d 中國二代被人叫佢番屋企，屋企人好掛住佢喎

是同志

支那連電視劇都拍埋出嚟打飛機啦

兩個明顯已經上過床

唔好....由得美國...石頭...脚...算啦

被FBI斬首係咩意思

邊個同邊個上床

national security做得咁嚴都係滲透到

The op is dead
壽終正寢

DLLM ，幾個大台都冇播 (或者我miss左）
淨係得FOX有講

可能比江南案嚴重

當年江南案因為直接寫臭蔣家
蔣經國下面的人派人教訓下江南
(自稱誤殺)

點止咁少

唔止咁少人吧

8個？ 8千個就差唔多

以為可以逃回支那，真係死路一條

真
前排係中印邊界走失左個支那軍傳聞身上有好多文件
who know

咁小事
唔太驚喜

被周到𠴱5個又幾時自殺為蟈捐軀

Sorry，posting error

go_navy

太多人了
呢啲棄子一失敗返到去
等緊佢既仲衰過留係敵陣

連美國都可以自出自入，仲有無富豪土豪貪官走資同安排仔女嚟香港㗎

又話好多大陸人嚟香港買樓！睇嚟都要賣樓走人喇掛

"完全莫須有，含血噴人，濫補中國人民，陷害良善守法遊客，實行流氓人質外交，傷害人民感情，中國人不會屈服，堅決反對，強烈譴責同抗議。要求美國立即釋放，中國會作出果斷措施強力反制，後果自負....”

佢話會 it was happened under trump watch!

跟本上係想對方內戰
一係留美坐監做二五
一係回歸共產黨等死
下年中國國內實暴動

無俾人射到變蜂巢咪好彩囉

基本佢哋鳩噏都冇人可以點講。

咁拜登做美國總統咪可以擴大編制又在美國執行國安法， 等你言論自由呀

同回應個港大博士一樣
話唔知呢幾個人存在

獵狐算唔算干涉別國內政呢， 做緊野架

郭文貴可能就係在逃果3人其中之一

自己人

就算有應該都係用大數據分析去睇，唔會有mon post狗

佢干涉人就理所當然
你干涉佢就一定唔得

報應啊

1000步笑50步

大和田:呢排好攰啊屌你老母

真係斬咗就好啦

說好的係美國警察一早開左槍？

Peter 朱

得8個 唔止咁少啩

中國始終奉行不干涉別國內政原則

點解獵狐行動唔迫陳同佳去台灣
台灣唔撚係中國呀?

駛乜點拆，咪又係打下油詩，數下白攬咁又一日

唔洗拉，直接幫佢落地獄